一句講曬 渣哥仲係唔係同路人

係
唔係

唔撚係